知唔知街市邊檔嘅人最自私？

係賣魚嘅，因為佢哋係selfish

Oldschool/10

0/10

-10/10

聽過好多次啦

當我冇出過呢個po！

好

1/10

知唔知賣咩嘅人最少有、罕見.....
答案係賣condom嘅，因為seldom

..../10

賣魚檔入面啲貝類海產仲自私
Sellfish中嘅shellfish

10000/10

聽過無數次
-10000/10

舒適達

-6/10